網上行續約有咩OFFER

用開1000mb
就到期，請出招

有冇巴絲做續約架
只做轉台又入黎覆

我去左門市拎cut form
佢俾左168x30，送多500惠康coupon

唔該巴打
岩岩打去CS問178x24 乜都冇

唔記得講我公屋plan黎

我早幾日去門巿拎cut form, 佢又真係乜都無講直接俾份form我
無新offer就轉hkbn算

你拎完cut form就自己走左去？
不過sd 完form 仲有段時間，可能到時再打電話sale 你

係啊, 我都係咁諗. 反正門巿嗰條友仔都串串貢, 可能用電話r有錄音佢地會做好d
不過續約次次都係咁, 次次都加價, 係要拖到最後先會有D正常返D既offer俾留你

睇唔少巴打都話轉台會抵d
舊客

用左差唔陰成十年
今期直頭完約整封信黎通知就算
Offer都冇

裝左apps擋左公司電話?

我都係續約網上行私樓

佢開我$256 1000mb 30個月 一個電影組合
一對Google WiFi $500 wellcome coupon

之後問過街霸hkbn
$188 30月約 1000mb WiFi router myTV super $300coupon